一圖睇哂武漢肺炎感染「確診」個案

武漢肺炎

更新至2月14日

呢個正

邊爐家族贏晒

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈

加入工會
⚠️工會大全⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

#更新至2月17日#